# scroogecoin-step-by-step

一步一步实现 scroogecoin.

scroogecoin 是《》书中提及到的一个加密货币，作为比特币学习的入门demo。将自己一步一步实现的过程记录下来。

## 系统分析

- [ ] 系统需求分析
- [ ] 识别系统中的实体
- [ ] 识别实体的属性和动作
- [ ] 总体设计
- [ ] 详细设计
- [ ] 编码
- [ ] 测试
- [ ] 加入自动化

